Ik heb nog nooit zo'n lange kin in mijn leven gezien.
Nou, maar nu voor mijn Nieuws; het gaat over lieve Wickham; te goed voor de ober, nietwaar?
Er is geen gevaar dat Wickham met Mary King trouwt.
Er is voor jou!
Ze is naar haar oom in Liverpool gegaan: weg om te blijven.
